打完針都唔可以除口罩 咁打來做咩

打完即除
打完繼續帶

打都唔撚打

要求林奠同班鳩官打完唔准喺政總戴口罩

唔打都除

咁梗係唔打啦

唔去旅行唔移民咪唔打囉,唔打你連大陸都入唔到

屋企睇AV打飛機 吹呀

叫雞啦,咁大個人仲成世打飛機啊

戴左都要除返落黎

唔好唔記得 支針有50%以上 係唔work
唔work既針有機會引發其他併發症

等輝瑞

打 - 有機會中有機會唔中，可能有副作用
唔打 - 有機會中有機會唔中，冇副作用

係喎,

政府無話打完疫苗, 可以豁免戴口罩

正負皮都唔岩我

唔打都除